函数

评价晒单页面

1：默认进入未评价订单页面：
获得所有未评价订单信息，每页显示ｋ条，支持翻页功能。

前端需要支持，同一个订单包含不同商品情况，同一个订单商家或者快递只评价一次，商品支持小项评价。注意评论和追加评论的区别。

２：获得并展示已评价订单：
获得所有已评价订单信息。商品信息及追加评论


前端每页显示ｋ条，支持翻页功能。如果没有追加评论过，显示追加评论按钮，如果追加评论过，则没有追加评论按钮。



３：点击“评价”按钮


根据商品号进行判断ｐｏｐ还是自营，如果是ｐｏｐ返回商家信息以及已购买商品信息，如果是京东自营，返回配送信息以及已购买商品信息。


前端实现评价功能。　包含　商品印象功能。

４：点击＂评价提交按钮＂按钮

后台接收评价信息根据订单号对后台数据库进行添加。


前端实现提交按钮啊

５：追加＂评论＂按钮
后台不需要操作

前台实现追加评论框

６：追加＂评论＂提交按钮


返回订单号以及已追加评论商品信息。





评价显示页

商品和用户交叉表

１：默认全部评价页面，

后端返回所有评价信息(过滤无评论的条目)(包含 星数 时间间隔 点赞数 回复数 回复内容 商品评论用户的等级 用户名)以及 商品的好评、中评、差评数 和 商品印象。



返回结果点赞数最多的三个，以及根据时间的排序结果。


2： 有图

后端在1的基础上二次过滤具有图片的结果


3：好评

后端在1的基础上，过滤好评4星及以上用户。


4：中评

后端在1的基础上，过滤好评2星及3星用户。


5:差评
后端在1的基础上，过滤好评1星用户。





